快撚啲走

求下你地快啲走，仲留係到做咩

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

走你老母

推

靠哨兵有防暴要即閃

正路靠其他區增援

唔想送人頭

Be water

又嚟送頭

85之後

一三五 罷買救港

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

警察叫晒女人街唔開

而家撤,等班狗無野好做,商鋪覺得無端停業笨左

樓主d po全部都叫人走，此po已完

好開始走
唔係咁多人走唔切
又變左送頭

落現場講

同意

請樓主自己出現場叫人走 現場冇人上連登